仲有成一年約就打sell,煩唔煩d😑

電話plan

3 台 既 sales 仲要 日日打黎，有時上下午各一個，已經用app block 電話但係次次都有新no.

頭幾次打黎已經話仲有成年唔考慮住，遲幾個月再打黎，點知仲日日不停打黎，已經決定幾平都唔續約,係你地逼我既

3 d電話真係多到滋擾層次

爭鬥系一年前已經展開